「香港警察」一貫黑箱作業，無數冤案、被自殺、官警黑勾結

過往無數案件，市民大眾都覺得案情奇異
善忘的香港人總會把事情放下不理
過兩天就當沒事了，因為事不關己
總覺得警隊專業，不會是自己心中想那樣的猖狂

不要再自欺欺人了

今年九月被自殺人數多不勝數
如果你想要fact check
係要獨立調查委員會先查到

游乃強 盧偉聰查完魔警案
官階好似坐直升機咁升

聽好多上一代既人講，差佬不嬲都係濫權，只不過係無人理者

根本做得政府工，無人克制住
係做乜都得，高官有權有勢
屈打砌真係基本

獅子山精神底下就係啲野唔燒到埋身，就個個都食花生

宜家燒到未

之前有睇唔知邊出戲達叔扮差佬
帶住兩個仔去睇戲
同賣飛個個人講「當差就係大晒」
叫你滾唔係行 條友真係滾
最後達叔用石油氣樽錯手殺子

up

新屋領無強姦？
太子無人死？

無會咁驚人查？

根據以往案例
尋日單警棍劫案
好快會嫁禍某人並成功破案

徐步高都係咁樣俾人屈佢麗城

黑警每日都係到諗緊
點樣利用自己職位去賺錢
犯法對佢黎講係基本
偽造證據 屈人入罪
細有細貪 大有大貪

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

太子3死者家人被掩口「自殺」

推